得罪講句 連登d人好低質

唔係講緊全部 但每個post都總有幾個
例子 好似之前個黑貓post咁 樓主一片好心都比一堆人屌 唔識佢地識既野就係無知 就要屌人老母(但屌完又唔比解決方法 )

仲有見到岩岩既台證post 知樓主唔係香港出世就屌到仆街 明明樓主都講左佢反共都仲屌 好似人地有得揀咁 2017都黎緊都仲用血統論批鬥人

同埋不得不提每個post都一定見到既5p字 吾系甘牙 雖則呢到唔係高登 但基本上大部分user都高登過黎 冇5p字係大家都默認既常識黎啦
打第一次都算 當你新user唔識 但有人居然話連登要有多元文化 我真係屌你老母啦

連登呢個壇其實好撚高質 真係唔想有d咁鳩既user搞衰哂(特別係垃圾5p) 本身見到會block柒當睇唔到就算 不過好似愈黎愈多 所以唔屌唔得

agger

好多5P字

見到都燥 文盲咁

,,,

有班人特登打5p字

屌係 個d係博比人屌 唔知咩心態 有諗過佢地係咪高登打手 過黎搞衰個場

Push

各位要好好建設呢度，我都努力緊

5p 自拍： 影腳。影底褲，影眼

係高登係會比人屌到起泡

係呢到竟然可以生存

究竟連登做錯邊一個步驟？

我都有咁既感覺

膠>高>lin

lin登仔好多小學雞

,

唔識搞

辛苦建立一個空間

有點可惜

三上悠亞個post又係咁
個個中完伏得個屌字
又唔見話集體report番俾apple睇下有冇fedback個啲

未去到絕望，唔好咁灰啦

其實呢單野已經好出名，蘋果一早知，不過條仆街呃人入d唔知咩link先搞到咁多人中伏

，你老母
( Show Blocked User - 芝士好味 )

放棄連登？不了

知還知 處唔處理 幾時處理又係第件事喎
喂 有堆人屌晒鬼喎
處理既priority 都高啲呀係咪先

三上悠亞單野就證明左幾多真心膠啦
正常高登仔見咁多負評都會追下po睇下係咪伏先入link
d潮文po又係 keep住有傻仔衝出黎柒
好心你班真心膠追下po先留言啦 搞到低質曬

啲潮文post真係 膠都廢事派
咁都可以唔識

唔識都唔係問題

問題係d潮文擺到明假膠都會有人信 唔懷疑 再真心留言未睇過都分析到掛

字都唔撚識打 乜撚嘢「吾系甘呀」？連「中意」都出埋嚟，都唔知佢哋喺邊度出嚟

已經無眼睇

仲有好多5p post

仲有d女油左指甲 又借d椅影手

你潛意識好抗拒5p字喎巴打
仲係打咗個呀字出嚟

5p字多到見到都驚

留名

想知高登憤青點睇一個大陸出世，但幾歲就黎左香港
操極統正廣東話，了解香港潮流文化，反共，抗爭企前線但唔沽光環
鐘意香港，但佢就錯在係大陸出世既人
2017仲拎血統論出黎講唔係五毛就係戇鳩仔小學雞

不能同意更多

呢幾年嘅高登咪一樣係咁

新一代

agree

樓主講得好

打頭兩個字嗰陣已經打錯，冇諗過到最後都錯 見到隔離post有打5p字俾人屌都仲可以屌返人轉頭

依樣真

同意，你都係走啦

連登先多呢啲柒頭開post 懶係高質

之前高登咪一樣好撚多人用5p字

正皮 係就係好多人過左依邊,但post就真係無乜幾個值得睇同追 d回覆更加唔洗講

樹大有枯枝

幾歲落黎香港 分分鐘住得耐過班小學雞

人多有白痴

而家啲小學雞/5p係多撚到氾濫
仲要越黎越多自貼，做乜撚野啊

呢邊好多細路

5p真係

下下話人傻仔，屌人老母個d 真係好垃圾，通常直接ignore

5P字真係好柒

Check ip潮文都可以唔識

屌佢老母IT狗post都有條5p狗
吾左十幾頁先有人屌
仲要串過馬撚

低質到
認真mode討論就比人屌

巴打上高登幾耐？哩d野高登見怪不怪啦，高登仔不嬲低質嫁啦

總有班人自以為看穿塵世咁，乜都屌唔理乜都屌先

將人性嘅醜惡發揮到淋漓盡致

唔關地方事
以前高登個時都係愈來愈低質

岩你老母

Agger

block極都仲有

樹大自然有枯枝

咁你岩乜撚呀5p 扮屎忽 屌你老母

一句講哂 太多新人

同意

冇計
呢度個ac咁易開
搞到低汁晒
大把潮文又唔識
一堆show blocked user
又要懶醒
要點先可以冇晒5p 5毛

老老豆豆潮文都唔識上嚟做乜撚 搏比人撚咩

宜家仲多咗班人開post叫人返高登 睇返佢哋開過咩post好多都係5p字殘體字話之佢哋係假膠定點 都係不安好心
唔計呢班 唔該睇完有動搖想返去嘅 諗下當日係邊個無條件提供呢個平台俾你哋 高登可以喺一兩個禮拜內大改m版 證明佢哋係有能力做到 不過係唔睬你哋呀吹呀幾年嚟都唔執 唔到最後一刻都唔認錯仲話屹立不倒
好心有少少骨氣 人哋畀你食咗十年屎 畀返一次豬餿你就仆住去食唔記得晒之前食嘅屎
最後一句 我就揀係呢到食buffet喇

最撚憎係見到班仆街打ching/清

好憎5p字 d人連字都未識打

係 仲要冇乜人屌

啱啱

其實應該打乜
真心求問

又多5p 又多殘體

d 討論又冇營養，有個人鳩噏完啲完全唔make sense 既嘢，可以不停有人quote 黎繼續討論，完全無人指出問題

推比班on9仔睇

其實好多係波台假膠

真係好on9

拉登仔真係好撚低質

Block曬佢地之後個連登靚咗好多

預左啦

高登一直以來都係全港最歧視嘅論壇，以前高登係，而家連登都係。
只要你係大陸出世就係蝗蟲。
對於你第二點嘅見解，你究竟幾時有錯覺以為連登仔會無啦啦唔講血統

班友真係煩膠黎

正皮表示同意

成班傻西咁，係又屌唔係又屌，唔啱自己嗰套就係咁屌
正皮

有乜計 呢度大部分都係以前既高登仔
好多野自然遺傳左嚟連登

血統論根本係最on9
咁樣一計成個香港有幾多係真香港人？

假膠同真心膠好大分別啵
假膠5p明刀明槍最多睇完洗眼
班真心膠無常識咩都可以推上報
係咁煲大核電廠果啲新聞
然後乜都話報警
一野幾千個小學雞已經主導哂熱門
簡單黎講你係連登見到既post全部比小學雞反芻左一次先嘔返出黎比你睇

真香港人咪就係連登最憎嗰啲奶共牛屎佬
連登仔要精神分裂了

唔講咁多樓豬好波

仲有班中三上iphone 片伏嘅柒頭
On9到

你叫連登仔屌唔屌你好
原居民 藍絲
但係真香港人

潮文真係 都唔知邊撚到黎咁多人未睇過 比波台班「巴打」（唔敢叫ching 費撚事比你地block）撚到一棟都冇 連icq果篇都有真心係想點

班on9仔有無屌埋佢地最鍾意嘅河國榮唔係香港人

好似講過中意係正字 我有時間搵搵先

唔係香港出世上黎問簽證係舊高登都會屌架啦

新登仔見乜都屌
呢到鬧嗰到鬧

同藍絲冇分別
一樣冇撚用過腦

中意係文言文 一樣意思

正評

冇錯 由上連登開始已經冇返過高登

最低質係d人回帶貼潮文緊住話呢編都未睇過ga
老屎忽

sorry 原來打到口字邊[ sosad]
咁我要改埋個啲字先得

陳寶珊都唔識 明明己經keep住有人講

其實係 講真冇新人上既話個壇好快收皮
冇打5p字已經好好 呢啲就由佢啦

矯枉過正，普通錯字都屌人老母，戇鳩鳩
係咪要有個中文DEGREE先得黎?

救命啊 正常啲啦大佬

波台入面班垃圾，成日都打埋晒啲5P字，又不停開膠post ，admin應該諗藉口Ban柒佢地喇

咁撚on9google 都唔google 下就reply
嗰啲收皮啦
唔識就做排cdrom 先唔好出黎吠

屌走感情台班交配撚先啦

其實嚟嚟去去都係台波班人啫

Emoji都害人不淺啦

乜撚嘢緣份配對
配自己電話號碼後3個字加埋等於1000

屌
唔洗咁煩啦
將1000減自己電話號碼後三個字
前面5個數字自己隨機作啦
大把緣份等住你呀

5p字同乜撚野自拍post都必須屌

班5p似係打手想整臭呢個forum
5毛... 5毛就真係5毛黎架屌佢老母...

我都唔知 冇上波台認唔到 不過打5p就要屌

黎黎去去咪又係得波台班垃圾搞事

樓主講得好

真心希望班新手比人屌完之後肯虛心學習下呢到嘅文化，咪撚再講啲咩呢到嘅人唔識尊重唔同文化嘅廢話

唔識廣東話點寫點讀不如讀返書先黎啦 咪撚玩串呢到咁靚嘅場

好撚多女港豬
仲有啲港女買唔做香港人生意嘅Loreal group

絲打們，入嚟留下你今日用嘅唇膏

有追開個化妝品post 其實好多絲都唔買 不過有啲係件事前買所以未用完

啱呀屌

唔係個壇低質

係玩高登/連登既人低質

又或者，香港人愈來愈低質

個場你架ching 唔中意咪返5p lol

禾刀角牙ching

屌 班人重惡撚過狗

已經唔覺得係個forum

Ching巧波

丿フフ

樓豬ho ball

巧中牙清 巧吾巧耳吾巧甘中

見到5p/ching /清 唔理真心假膠一律Block

係 有d人以為自己好撚型 特登打埋d 5p字 又夾埋一大堆emoji 屌

唔想要個多元論壇，反5p字，ok~
但又要我地接受個大陸仔？

Block柒啲戇鳩仔啦
以為自己好撚風趣

屌俾你講一講 去左睇自貼眼果個post
人地叫你影眼唔係影半邊臉
貼埋個閪上嚟啊唔爭在
睇到眼火爆

咁多新會然係咁啦 唔中意咪死番高登囉 牙joe歡迎你

班垃圾新會員

以前高登都有架啦 總係有班人唯恐天下不亂

波台班on9以為自己打5p字就會特別啲
其實咪又係小圈子 不如開個group自己傾撚飽佢啦
而家一見撚到ching/ ho ball呢啲on9仔都即刻block，屌都廢撚事

p.s 呢個post都block左幾個

咁多蝗係咁啦 唔鍾意咪死去移民囉 外國歡迎你
有冇覺得好熟口面？

呢到多左好多人打5p字 但又少左好多人屌

大陸出世 一歲嚟左香港 唔知點撚解喺深圳出世
老豆呀哥係醫院院長 老豆老母上一兩代全部喺香港嘅 D親戚係原居民 太爺以前開錢莊 太公嗰邊就新界D農民嚟 支那出世紙 人生一大恥辱
唔好諗住綁架我 全家窮撚到仆街

我部iphone 打口口搵唔到個啱字 要手寫先得
Set 左 arm 做 啱

On9 可唔可以你走

Lm

同啲大陸西諗野一鳩樣
班仆街係會叫你移民走，而唔係糾正錯既事
屌佢老母成班都ON99
根本就係純正支那基因既人

見到啲5p字就想嘔，竟然好多人唔出聲屌，比人屌果個仲可以大條道理

講故台都比5p入侵埋

嗰個自貼po 係咪收咗皮？ 未睇過，係出面又唔係好見

留名睇有人講 我都係番高登算

番你老母
btw 不了 要返工

我都係番高登算

5p又唔講得
憤青又唔做得
起底又唔得
admin又唔屌得

高登仔轉個論壇就變到咁講規距？

成班新會然真心定假膠都唔識分就屌鳩假膠呢樣嘢

明明自己日日衝出嚟做真心膠比人撚

大撚哂呀，打少個口都錯呀

𠮿

5p點解講得？
其他三樣我冇講 你自己出去開post問

咁睇黎連登唔啱你上

你邊個啊？人民入境事務處啊？

屌 你點知我舊名係叫5p獵人

5p都唔屌得 香土啱佢呀

你睇下大亞灣核洩漏陰毛論個post推到1001就知連登幾撚多小學雞，個on9樓主自己唔信大交合嘅數據，但香港成萬個輻射sensor佢又唔借一個嚟測，反而引用一個無人識嘅外國網站啲來源不明嘅數據就話大亞灣爆撚左喇，要快啲走頭喇blah blah blah ，樓下仲有成村人係到話頭暈身㷫，要推上報乜乜柒柒，真係鬼唔望呢班盲搶鹽撚即刻俾人塞入微波爐感受下輻射嘅滋味。

🙄

屌你老母呀，我啲字有冇寫錯呀

打5p字就一撚定喺5p?

關咩多新人事

主因係你愈嘈 佢地愈要講

連登高登都一樣係愈反愈紅

順便屌埋用emoji 嗰啲5p仔

係呀

香港人三隻字從來都唔係用血統或者出身地做準則㗎啦，河國榮係咪香港人?喬寶寶係咪香港人?成班logic fail,讀多幾年書先衝出嚟柒啦！

打乜撚野5p字
打得就預左比人屌5p啦
要打就死翻出去

咁假膠又點計
自己真假唔識分就話人5p

假膠就唔屌？
假膠大撚哂
你個腦生屎架？

岩你老母
打5p話人5p 雙重標準

say左sorry啦喎師兄 本身以為打唔到口字邊先打岩

Block 咗差唔多100個

以前上咗高登幾年一個都未 block 過

收皮啦咩都叫人走 原本都覺得咩都跟高登未必好 見撚到你班五毛狗同mk都忍唔撚住 屌你老母

咪處理咗囉
去更新iOS就無事
唔通要求全世界del咗條片咩

正字大撚哂？
你個腦生屎架？

我喺認字唔認人嘅認字特警，小心比我捉字

見到啲5p字好多都冇人屌 一係就隔勁撚多個post先有人屌

到底邊個步驟出左錯 點解可以低質成咁

個人覺得因爲傳統BIG5唔支援嘅HKSCS香港字而冇打口字唔算5p

新會然 學好啲廣東話先留言啦

有Ｄ懷疑樓豬係鬼……
想叫人返高登

I go to school by bus

難得有個新場 總有班人唯恐天下不亂
如果唔熟潮文/5p/新會然/假膠 全部真係聽你班人講死翻5p/高登 成個場得你班正字刑警就得啦

10.2 beta 果時fix 左 到而定家出埋正式版 所以理論上係唔洗feedback

好多連潮文都睇唔明

走啦，返高登囉

5p仔叫人返高登

波台個啲假膠真喺見到都黑人憎

亂咁屌人個d又會又曬入黎扮好撚認同，然之後去到其他post都會照屌。所謂既意見接受，態度照撚舊

所以只會無限輪迴，依家開呢個post屌番佢地都冇撚用

笑撚死 你未上過高登呀 第一日見假膠呀？

講真以前高登仲低質，而家已經好左好多

高質新會員點睇？回應下

[url]當年高登D貼文風格又幾似波台 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

假膠都接受唔到就咪撚上連登啦

即係我見到有人打5p字仲要慢慢諗佢真心定假膠先決定屌唔屌？你都on9

要慢慢先諗到真係唔知邊個on9😂🤣

唔理you☹️

冇新邊有舊

一睇到真係好唔爭氣咁笑左 終極考古

呢樣真
有讀高中物理都知測幅射係幾咁簡單
但果個post竟然有咁多人信
就算當佢地一半係文商撚
起碼仲有一半係小學雞/初中雞

最搞笑係有堆人明知自己柒左
仲要兜話天文台無公信力點點點
柒多兩錢重

淫底post又多
自爆post又多
三日唔埋兩日就貼呢樣果樣，又sp又交友

算把啦 就算你日屌夜屌 時代都會變
遲早連登都係屬於你口中果班小學雞

推

好多自稱高登老屎忽既人係度扮假膠打5p字 目的話要撚下d新會員喎 哇巴屎閉到呢.. 成班傻鳩

Quote 黎睇下邊個自稱老屎忽

以前上高登真係好多野學 ，尤其舉鐵巴打 ，後尾就 ，時事台就成班私怨撚，
波台就成班on9小圈子，不過黎左呢邊其實感覺好左嘅，至少真係有班有心巴打發高質貼，
學術台真心唔錯 ，對付on9仔（5p啊，自拍啊），最好方法就係無視

連登學術台比而家既高登好好多
好掛住舉鐵巴打

咁有冇諗住返舊壇?

唔好講連登低質
根本近一兩年連舊高登個邊都好低質

樓主講個個貓Post直頭低質到屌出聲
屌樓主屌到癲左個班固然係
慘在後尾屌返貓奴轉頭個批仲撚劣

唔想上 5P..

你講我啊？

5p字罪無可恕
近年高登個風氣就係乜都屌, 總之同佢睇法唔同嘅就屌, 冇哂討論空間

中意係正字
應該同 “中用” 個 “中” 字同意思

好搏屌

錯在俾班冇isp e mail既小學雞開ac

係 好討厭 十足啲小學雞做啲on9野搏取注意

天滅5p

我估：
中意 個「中」應該係解睇中左嘅意思，強調啱心水，想要

鐘意 個「鐘」係鐘情個鐘

我諗應該大多數情況互通

呢個就真係好同意，所以高登冇引用提醒功能真係幾好，有時唔記得追post就唔洗眼冤。

其實lihkg除左多左d女曲線自貼嗰d post，我覺得係高質近兩三年嘅高登。

不過人地post你咪光明正大睇囉
自貼點都好過偷拍

sad but true

仲有十幾年前高登全部人都打同音字呢個post，我睇到都笑左
不過我覺得由5p字變正字都係個進步嚟，點解要返轉頭呢？

大家想要返英治香港之餘，會唔會想要返冇人捉掉垃圾香港街道？ 冇𨋢搭嘅七層大厦？

波台文化關你哋咩事 一定要跟晒你哋嗰套？係以前高登波台不嬲都係咁架啦，ching 同5p假膠 不嬲都有。

Ching Ho ball , 十卜

Ching Ho ball

樓主可唔可以講下自己上高登